(國際線)抗爭新路線

今日曾志豪做咗條片,我覺得真係要做,跟登仔考慮下

21:00開始

互推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

OK

林奠 官位高，地位低

的確係

Push